仲有無人記得當年用7000蚊係Sd高達online入面買自由高達既肥仔

今時今日真係世界變, 想當年係online game度買點買200蚊, 都肉赤左成個月, 呢位人兄當年用7000蚊買虛擬角色, 無論係高登定係其他網上論壇, 以至現實中Fd吹水, 大家都好有共識咁群起恥笑

結果過左唔夠十年, 而家香港差大部分有玩手機遊戲既人每個月課番一百幾十係等閒事, 日本班youtuber玩得仲勁, 時不時就會見到課金十萬円既抽卡片, 諷刺地十萬円正好係港紙7000蚊左右

條友太高調, 每次出場都比人圍住嚟攻

出g圖果時即刻9衝，結果幾年後就派免費突2。